{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 e 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは昼12時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームのような特殊客室は入室人数の確認が必要であり、1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置を取ることができます。 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは昼12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認と追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてはどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否のキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認が求められることがありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により客室情報が随時変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置を取ることができますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰を受ける可能性がありますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 452
    }
}